有冇ching入左qq熊等緊侵侵發癲？

出業績都炒唔起
等收皮

唔撚貼 吹咩

雲哥

起初，神創造了股市
股市是空 虛 混 沌 ． 淵 面 黑 暗
神說要有光，就有明燈
神說明燈是好的，就把明燈和黑暗分開
明燈說升，恆指便落
明燈說落，恆指便升
這是頭一日

下星期要升啦咁馬麵都睇跌

個仆街入左牛

動物仔變老虎

今日投資失利 高位追左牛 已斬

睇Title應該入咗熊

知點做啦多謝雲兄

Same Boat

痴撚線對上兩次業績前都升到狗屎咁
今日竟然跌

驚咩雲哥麵哥做淡友

冇貼倉

到底你係咪無限金錢 日日輸都仲有錢輸

留個名。其實樓主係熊左qq 定係牛左qq

痴線我邊有日日輸 啲人屈我姐
你輸左二千啲人都屈你燈神啦

咁又係，連燈仔正仆街

媽咪麵最無古
明明估岩方向

居然俾人屌我燈到冇跌/升咁多

痴撚線架班仆街連登仔

打哥點睇後市？

面哥今日買唔到put真係世界級撚狗

我都覺 媽咪麵最準的

我叫左佢等埋QQ先炒人